表特版正妹鄭乃馨撞臉TWICE娜璉 網起底是理科「工地西施」

來自泰國的鄭乃馨（Nene）上WeTV《創造營2020》，外表清新、皮膚白皙的她，過去曾是PTT表特版人氣正妹。她在節目第二階段，鄭乃馨人氣排名更爬升到第二，她有感而發說：「從16歲到現在已經6年了，我做了很多工作，我特別特別熱愛舞台。」

鄭乃馨在節目中被黃子韜誇讚歌唱實力如CD，讓他有心動感覺。4年前鄭乃馨被PTT網友PO照分享，有眼尖網友發現她是泰國人，還找出她自彈自唱影片，直呼她讓人有戀愛感。

而外表甜美的鄭乃馨被起底是讀理科學土木工程，節目曝光她學習搬磚塊照，網友形容是「工地西施」，也有網友說她外表神似TWICE成員娜璉，因而備受矚目。

21歲的鄭乃馨在2015年以泰國女團MilkShake成員出道，期間推出兩首單曲《SHARE》、《JOH》，在Youtube分別狂收600萬及500萬的點擊量。鄭乃馨曾擔任《Talk Talk》電台DJ，近期更在泰國爆紅BL劇《只為我們天生一對》演出音樂社秘書。

▲ 鄭乃馨（Nene）參與選秀節目。（圖／WeTV提供）

屌奶星靚過娜璉好撚多啦下話

娜璉師

娜璉

正奶馨

比人話似腳璉應該都幾唔好受

怪樣師

似娜璉師

可以拎白卡

白卡師=Life winner

正撚過閪女人啦

正過條臭閪璉好多吖

比人話似條臭閪連都幾慘

講呢d

咁樣衰

邊忽似娜璉
佢排牙咁齊

nayeon靚好多 有特色好多

正式宣佈啲網友全撚部有面盲症

性格夠閪